究竟邊個發明派帖比你就要比人情？

真心祝福你就會自動出現你個婚宴啦
Whatsapp send比人就當派左帖

你影張500蚊sd返俾作當俾左人情咪得囉

秒